中共唔駛不停玩文攻武嚇 唔需要浪費時間不停搵人放風 更加唔駛玩分化

總之
你地唔想十月
七十大壽變全世界笑柄同災難

9月死線前
一係出兵攬抄
一係讓步 接受五大訴求

出兵會唔會攬抄唔係你地決定
咩出左兵都唔代表香港玩完

自己考慮依家美國同西方各國反應
好像佩斯演講

總之唔洗廢話多過茶
要打就打

完

老虎蟹都唔割啊

出佐兵佢十月一都係玩完，外國實會果日杯葛佢，林鄭劇本明顯係9月30話成立獨立調查，等你十月一靜佐下先，過佐十月一再插灑所有紅底成員入獨立調查入面

信報 不會接受五大訴求
曾鈺成 中共寧願攬抄
梁愛詩 不會出現攬抄

看下呢幾日 幾多中間人放風
我屌你老母啊 死撚柒開啦

叫定中共九月出兵啦 屌你老母